@連尼住 唔該入一入黎

有冇打算真係整返個@ 功能

不如搞下個ipad版
成日彈app

收到

thx 🙏

收唔到

唔係靠彩數

@唯恐連登不亂